共產黨已經係去到以國家級力量鎮壓今次示威,仲堅唔堅持?

1.搵香港黑警電話勾線
2.搵深圳公安扮警察鎮壓
3.搵國家黑客攻擊TELEGRAM

唔同上次, 今次真係以國家級力量全方位封殺同鎮壓示威, 仲堅唔堅持?

如果唔去做應該做嘅事, 之後對付香港人唔再需要國家級力量

堅持
因為世上只有我們是香港人

堅持

畀人強姦有得唔反抗？

堅持到底

好可能分分秒秒都頂緊大家唔知姐

一個城市拎到國家出動到 香港人勁